有converse問題想問

我想問黎對係咩版本定抑或係流嘢

推 求答

懷疑買假嘢 買佢老母

屌

邊撚到買呀

不如你講咗究竟係咩款式先

波鞋

唔好玩啦 十萬火急

有呢個款
完

係咪converse one star premium suede low top?

假，傻仔

點睇

我唔知 我搵到最似係呢款 但有地方唔同 唔係淘寶 淘寶爛春袋

我淨係想知對鞋真定假 同咩款

求下大家解答

左腳真右腳假 咁都睇唔出

One star ox

7分假，3分真

自己對比

我都係搵到黎對

屌你老咪想報海關 冚柒佢檔口

係咪個鞋底

Lm

好撚肉赤呀

真野黎
信我

邊間買

講咗實比人屌

Ig shop

此 post 已完

太心急 同埋唔識分

咁多人ig買野中伏點解仲要上去買咁柒

我拎左我對黎睇
睇唔出鞋底同你對有咩分別
我英國網買

下 即係真嘢 ?

巴打介唔介意影個鞋舌睇下

fake

size 都賣fake
玩鳩我咩巴打

邊間

我果對make in Indonesia 同埋product no.唔同

Justxpolxlx x搵d圈填落去

首先你張相唔係你而家手拎既實物圖無得講真定假
睇圖似大陸淘寶果d 上貨圖
鞋頭太圓 似係假野

而家你又唔post自己果對出黎點分真假？

one star大大話話出左咁多年咁多對黑色suede 產地唔同一d 都唔出奇

On9

樂仔

專門店冇貨咩，ig 買

好似真係冇

咪傻啦，仲有其他色揀